[Switch] Splatoon 2 [52] Fes 揀櫻花有當巴carry

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(17揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

已投櫻花等被carry

做咩放我個名上去

廢渣隊首領開post，即刻留個靚名先

版主嗰名係版度有咩咁出奇

二排-1

D -
O -
N -
G -
DONG

點解我做左首領

冇人排

因為有你，我地先唔會俾人屠，仲可以叫廢渣咋

廢渣首領, 即係最廢渣嗰個係我

廢到要摺埋

lm

作為版領導，唔可以係fes之前影響士氣架

再試徵四點二排

強帖留名等carry

留名

最後三跑快刷170/99收工

作為版既部長，你係唔可以唔開post

你叫我嘛，我頭先打街場咋

我其實真係唔識開
阿伯學野慢，體諒下

點解啲車可以咁撚多人坐

因為唔知幾時會有電話入黎要做free rider 嘛

新更新

サーモンランに関する変更

称号が「たつじん」で、評価が100以上の場合、次のバイト募集のときに、これまでより多く評価が持ち越されるようにしました
今回の称号と評価 次回の称号と評価
たつじん 100～199 たつじん 100
たつじん 200～299 たつじん 200
たつじん 300～399 たつじん 300
たつじん 400～999 たつじん 400

希望可以keep得住達人200

即係三跑上左300%之後下一次可以keep返300%？

雷達有埋索敵功能

達人分, 唔係%
即係999分=435%嗰個分

咁200%同300%係幾多分？

40同440
到時有得290%開始打, 衝999幾乎用少一半時間

三款reel gun都buff主武大絕，嗚呀

過1200咪快好多

贏到就係

正喎

過左1200分啲獎勵有無多啲先

一隊有兩個已好煩, 仲加埋索敵.... 咁索敵圈食得屎

老實講，我未上過300%

beacon應該係要撳Y開地圖先睇到

呢個beacon應該講緊可以super jump埋去個個?

係呀，我諗緊佢新增效果係咪喺Y地圖顯示，而唔係sensor果種?

正WO
ジェットスイーパー

クラッシュブラスター又勁左小小

我覺得冇咁煩掛 反正都應該係beacon附近先見到

痴線 個個識日文

GOOGLE咋
スパイガジェット都係無改加攻

搵過英文版，好似官方定鬼佬自譯都未有

我都係乜都睇唔明

有理無理八點開場

想打工/油地

俾少少心機記下五十音點讀已經會明好多

五十音不止五十音

我油地D經同四排差唔多.....都係3:7開

4排?有位?

九點比你

唔洗我升下欖先, 得B唔好睇

打唔打雙排

都好
你開?

岩岩斷線要罰
你先開

寂寞巴唔好嬲豬

執豆先

十點四排銅牌團召集處

點算

執蜆竟然反勝 諗住有個傻人camp 後場衰緊

乜樹呀

入到100

執蜆上到A-

仆街運魚仲係B+

講完之後果場

夠皮了, 1900分都OK
下次再組

四排-3

又黎地獄rank B 運魚

Carry埋我啦

我玩唔到去12點

Full咗，不過唔緊要架，至在尋開心玩下

你老味拎魚炮就醒目d

Yes 緊係三裂

！！！返返上A-喇

我諗隊友們未必知發生乜事

行喇喂

差一場應該上到銀

原來條線有指幾近

傾左個40mins call

btw,有無 2排?

上面場solo ko 個stat係咁，似乎對家都係得一個知咩事

介唔介意一齊輕鬆玩

Code: SW-0340-2647-4911

終於有一次機會做到呢樣野

有冇人可以carry廢渣三跑/4排

室內運動場同呢個場最想見 最好係唔殺對邊等對方唔返重生點

負碌上咗S+
連輸六場 輕鬆降班

金魚兩個場 一個冇贏過 一個冇輸過

遇到唔識用splatdown 既隊友

連輸三場四裂仲要有場係有人斷線，果斷去沖涼

見佢用六次都只係殺得5個人，仲要只係被kill三次，即係成場發緊夢

又跌落a+

風向唔對路就收手喇

果斷收手

想問下ClayHK係邊位巴打 好熟

三文魚獎品可以留到下次？

點解得支p90似真槍
可唔可以出d步槍

可以, 最多keep 99件

閃避率都有80%

Added

想join
你地玩日文定英文多？

聽說要1950

我覺得玩得多三跑有助魚炮閃避同走佬

日

千九都冇銀

好勁

食住花生等睇Wood巴 1打6

唔識日文

木巴，請carry埋我

我想問PCWA係咪公會？

得幾個掣冇所謂，第一頁有巴打寫哂玩法，日版可以一齊打fes

除左要認下打咩RANK MODE,基本上無字要睇

識英文就夠, 記住呢到D版主既名, 見到就亂入就得

爛鬼筆 殺4件

Lm等fest4排

以前好鐘意用呢支筆 但用到好攰就轉武器

真係好攰

新手岩岩入坑 d文暫時爬左d未睇得明晒
應該由咩玩起先好 直接打街係咁比人屈死
同隊幾個幾Lv 對面就50lv 都有

死死下就識得大架喇

暫時係覺得雙槍幾好玩 但有時好難射中咁

應該玩喇叭/金銀噴

由三文魚玩起最好，因為成日換槍

試下開體感

一開始唔好較到咁敏感就唔會覺得難操控，之後慢慢加上去，加到覺得岩自己為止

patch note 英文翻譯

我就係可能較得敏感得濟 一比人射驚到另過去個下已經過晒龍

可以入練靶場試槍慢慢較 我有時打打下覺得今日特別唔準都會入去練下靶再調較下

我有樣都想問好耐，體感係分開隻手掣定合埋落個柄，唔想再累隊友

我用pro con 但應該係合埋就手D

pro好揸好多

啦啦巴也是pro？我覺得本身二隻野太輕，所以一直合住部機玩

用緊splatoon2隻色 幾靚

版主又做乜

我都係sp2 色

跟機唔係有舊野俾你合住玩

激嬲左寂寞巴

收工加

道歉時露...是常識吧

真。汽水效果
之前嗰個post錯嘅

不論咩衫, 30%汽水技, 70%唔中, 喺70%個pool入面仍然受衫牌子傾向影響但係一定唔會抽中汽水技

巴哈翻譯

【情報】明天更新2.3.0，鮭魚打工新等級

主武裝
【塗裝噴槍】子彈的飛沫數量增加
【.52加侖射手】減輕射擊第一發時的晃動，持續射擊時直到最大幅度為止的時間變得比較久
【噴射清潔槍】跳躍後的射擊的晃動減少約20%的幅度
【崩毀爆裂槍】連射的間隔從22/60s減少為20/60秒、由於提升了連射性能的關係為了不使他的塗地面積變得太大，所以將他噴散的飛沫的塗地半徑進行調整
【L3卷管槍】射程距離維持原樣，子彈的飛行速度增加25%
【H3卷管槍】不再有跳躍後的射擊的晃動、落彈點的塗地面積變大
【碳纖維滾筒】以橫揮進行攻擊時，最大傷害的距離延長約35%
【4k升集束槍】射程距離維持原樣，子彈的飛行速度增加50%
【濺墨迴轉槍】射擊後的墨水回復時間直到可回復為止的時間縮短10/60s
【水栓迴轉槍】持續射擊的時間延長25%
【雙重清潔槍】不擺出架式以一般姿勢射擊的場合，的晃動減少20%
【特務配件】整體來說塗地範圍變得更廣

副武裝
【跳躍信標】能夠使我方隊伍看到設置地點的周圍的敵方成員

特殊武裝
【多重導彈】在擺出射擊架式的期間內，只要按下ZL就能夠以墨魚的狀態進行移動
【噴射背包】移動方向變得更靈敏
【墨魚滾球】移動方向變得更靈敏

特殊武裝需求修正
紅葉射手、.96加侖射手、特斯拉電動滾筒，這三把武器的SP需求下降10點
濺墨滾筒、英雄滾筒複製品、飛濺水桶特仕款(箭頭紅水桶)的SP需求上升10點

鮭魚回流
若你在鮭魚回流的稱號得到了「專家(たつじん)」且評價100分以上的場合，下次召集打工時，可以獲得更多的評價
區分了：專家100、專家200、專家300、專家400的稱號

唔好嬲啦

啲槍名有冇圖睇下

【噴射背包】移動方向變得更靈敏

即係點

點先殺到多d
成日對輸槍
P90仲係s+評價？

【噴射清潔槍 】跳躍後的射擊的晃動減少約20%的幅度

原來是哩支 日本仔叫 Jet (?)

輸人唔輸陣

原來係清潔槍

【雙重清潔槍】不擺出架式以一般姿勢射擊的場合，的晃動減少20%

紅雙

【濺墨迴轉槍】射擊後的墨水回復時間直到可回復為止的時間縮短10/60s

【水栓迴轉槍】持續射擊的時間延長25%
[img]

呢支本身已經好煩膠

成班地盤佬

人地用好勁 埋唔到佢身
不過哩次buff應該影響唔大

有次同個日本仔雙排，佢揸呢支好似手槍咁一邊跳一邊追住人掃射，我坐係個搭全程坐定定遊車河睇表演0殺0死完場

壽司inkjet終於減SP量，唔使比人笑230

我把專武又有得BUFF
BTW 晃動減少即係點 後助力咁解

準星範圍細咗，即係粒彈冇咁易飄去左右搞到射唔中
好似52 96果啲咪出名飄得勁

四點雙排/三跑

不過射唔中就唔關把槍事既

三跑有一問號

水筒又無份buff

潛水冇爬文，今次又改左d咩？

有冇方法CHECK 到三跑嘅得勝率?

冇

宜家有冇人打呀

邊到咁得閒

睇勁人打好好睇, 126粒蛋

波係用黎射嘛

新手留名 尋日先買機入坑

叫聲版主Dong 包保你場場過3000p 打solo輕鬆+50

有冇買埋驚先

我都想百粒蛋up

波波巴 打緊？

我收咗皮喇，但可以打到7點

摸蜆摸到7點

好，即開

寂巴，房已開

discord

波波要幫我tum返寂寞巴

當然有，星六日祭典期待中

尋日先試緊玩咩武好，放工返去再修練下先

街場好隊友可遇不可求

我=隊友眼中嘅衰隊友

大家加油

你買盒蔘tum佢啦

試下大家守係籠到

成都係玩中場 ，三十秒拉後

三跑?

八點？

好

小試牛刀，難打左好多
唔知係街客問題定係咩問題

三跑開左

你地開左?

好想打工呀

加左

join你 但你唔喺入面

等緊佢地完場

開咪?

有自殺bug

點解好似難打左咁

啱啱個街客太on9

愈高分執得愈少定律

有冇人carry三跑

難打好撚多

未熱身

個個都清怪能力高, 打細場 拉番籠打 執到手軟. 有個執左53粒
反相派膠隊員多未一鑊熟

今日下午經驗係唔夠蛋輸，要堆怪係船上先易打，船頭同右邊打，最後好多時會唔夠蛋

有冇三跑房

53粒

我夠了謝carry

有冇人三跑

寂寞巴呢個好戰友好似仲未嬲完，點算

Dong 巴

他媽哥池巴先係神

三跑-1

做家務先

啱啱洗完白白，有冇廢渣十點四排

有冇人carry三跑/4排

想十點三跑

有,遇兩人

4排

有木巴同波巴CARRY

有二大勁人carry嘅四排-1

呢場我錯

好想玩呀

全綠

雙唔雙排

點會呢，係我廢渣

排

但係未更新完

油住地等

仲有無3跑?

有啲唔穩定更新左好耐 我驚我陣間斷線

我仲打緊

-3
我係日文兩個字

7場之後係咁輸

改唔改雙？

OK

-2 打住先

我第一之見油地都會滿

次

已開，請carry

我都開左波
下場join

靠你了, carry住我呢個廢渣

廢渣小隊

預備好一打四

我想問執貝果個點玩

嘩我屌咩

有二個日本勁人carry

仲有冇三跑團

你呢場食咗春藥？

仲有冇4排？？

my last

嘩 更新完唔洗驚三跑跌grade

有人carry感覺真好

食殘廢餐

wave 2 咁都過到

即刻柒出國際

搬30蛋係點做到，我已經意識住要搬多啲
都係十幾粒

對獅巴

係咩
BTW 咁都有千七幾

讓下我地二個廢渣嘛

銀

燈撚到

又燈

40多碼

痴線 我哋三個離遠望住佢衝

咁快知

叫下春姐

金

鑽石

即刻比人插左鋪

對唔住，呢鋪我失誤冇留意炸彈

我都衰左好多場

謝飛花巴carry

夠鐘三跑

全靠你

柒ending
謝carry

一齊嗎NANA巴

開了-3

謝carry

三跑-2

有S+陪住三跑, 感覺良好

有他媽

三跑神器嗎

好想做執蛋 ，但冇電

抽到熊blaster

叉住電玩

挑戰高難度嗎

謝他媽爸carry

頭先雙同四都係銅牌，第一次二個鐘內拎二個

我哋都係銅

慘, 差唔多最後先開中

一搭街埸即刻W1完

你地已經屠殺我地，究竟呢隻驚有冇銀架

不要再說了

唯有我搵日拎隻game去黃大仙走轉

以我近期俾人屠嘅經驗
第一位係火紋波波
第二位係zap

又係6連勝之後3連柒敗

廿粒蛋好鬼難, 武器又唔夠靚

他媽巴真係埸埸都25+

我last了

點先做到

呢個場水漲用短紅雙/細碌可以係船頭玩無雙

THX NANA巴同他媽巴CARRY

270%啲街人又ok

上左400分, 安心訓

三跑唔係由40開始
變左做400

更新

岩岩兩三次四個隊友都W1輸

反而最尾有場3個人都過到，仲要W2兩支筆加果支波波槍都冇事

好想參與子夜場

我solo咋

過左12點半d人眼訓唔精神好易出事，幾次都差一兩粒蛋

今轉街場好靠支筆會唔會運蛋，試過有人當劍用走去打葉瘤攪到唔夠

難度up之後我呢啲靠隊友呃飯食以為自己係達人200嘅廢物即刻見真章

唔好衝出去打 運蛋距離減短
同隊友合作

最好笑係 啲人用筆行網

好多人冇意識自己支野既攻距

街場見到d隊友衝晒落去就知出硬事，有場就夠鐘差兩粒蛋，船上堆晒怪但唔見隊友，然後見到佢地喺船下面打緊，真係做乜鳩

落船打唔係唔得, 但唔好多過2個
有時兩三座塔加多兩三架飛彈你唔搞會死得好快

諗起有場三座塔一堆怪追住我跑左兩個圈

今日有冇人病呀

最抆係街場啲人唔出大技，留番又唔會有奬

病左

我想要銀牌呀

我都想

有時唔記得左姐

12-2carry我啦

陣間射波

好在今日啲場都唔太難

兩個都幾易比人偷

W3見多過一個垃圾桶又或者一垃圾桶一塔好開laser，尋日三個打都係因為W3我開laser 打垃圾桶同塔先全身而退

有冇見過連出3座塔加4個飛彈
仲有D車蛇係中間黎緊

陣間見

我記憶中試過水漲係咁出垃圾桶同塔，基本上打唔到

今日病要OT三跑

我廢渣隊員，高過1190當蠃架喇

打工三月gear: 炸蝦牌T恤

唔靚

好想玩

竟然唔係地盆工人鞋

冇左礦工feel

有病就要請假，如果唔係成機人俾你傳染

幾時先出白色無袖背心

好健康

幾時整個十字鎬比我地拎住

李彩華小背心.jpg

出呢隻就正, 地盤佬look

碳碌係唔係勁咗呀

新場

好撚癲 打3把roller

斷左

後段被爆菊花

碳碌最高傷範圍大左

幾時出把掃係打360度

Flag

白金

痴撚線咩

有冇人依家三跑/4排到2點

對面27個

完全冇人，我慢慢執完入咗二轉

唔玩了 食飯
希望拎銀

謝啦啦巴carry

其實應該要加下獎勵
飛 錢 海螺都好

而家咁難打一早就要加

4-6有冇人再次挑戰銀牌

原來對上一次三跑出新圖已經係14個星期之前

冇三跑唔係好想玩

四排？

ゴールドメダル ランキング上位5％ (金牌Top5%)
シルバーメダル ランキング上位20％ (銀牌Top5%)
ブロンズメダル ランキング上位50％ (銅牌Top5%)

頭七決定命運

平日にリーグマッチをしろ

十點有冇人排呀

有冇咁黑 兩場rank都有人斷線

下次過左7場先好換遮

其實我發覺每次開台
幾十秒之後就會有一條友入黎睇
一路睇到完場
但係呢個應該就唔會係我自己
因為我試過放pause screen嗰陣佢走咗
咁到底係我有個超忠實fans定係有bot定係youtube on9

HEHE FANS

今晚街場啲人好唔掂

震驚1000億人 對面全滅時 隊友竟然…

玩過一次四排返唔到轉頭

笑左出聲

射波 射波 射波

btw, 呢個pause screen你地覺得有冇啲咩要改? 雖然都好少用

右邊個logo係因為經常喺game見到呢條友既post
我自己又好鬼鍾意佢個畫風
所以就模仿咗佢畫咗呢個

佢最新嗰張圖有你地最鍾意既面罩

你肚痛

有日好似係街見到

另外兩個隊友反應好快即刻落返去打罩
我hang咗機

如果打船搶魚，我成日係咁

成功例子

post多次
打四排輸人唔輸陣呀

佢動作咁流暢又好難怪你既

仲提 寂寞琴晚見我一入chat room就走

當巴，唔係啊，係之後彈咗app

都話冇嬲咯 做乜日日話我嬲你 你咁可愛邊會有人嬲你

水洗都唔清了

我懷疑maru巴嬲我 幾日都online

冇online

寂寞巴嬲了

今朝六到八早場，1300分就百位

咁要搵日試下偷雞拎銀，星期一嘅朝早千一分有冇機

早起的鳥兒有蟲吃

拎金都得

今日有新場玩喇喎

新場又唔識路

今日三跑啲武好正
啱啱打19 21 23都輕鬆過

自私玩

你今日都病嗎？

今日嘅我有樣堅持，冇垃圾桶同水砲而on99過對面海死咗我係唔會救

好衰 成日都問人有無病

我病呀

Maru表示：屠龍姐，今晚返來9up屌隊友
如果有位侵我

屌，我想今晚玩但係邊撚度有咁多時間呀

今日三跑嘅我超有信心，頭先四個字已千二

小病是福，不過我出咗去，等陣先玩

訓左成朝 而家老虎都打死幾隻

廢渣嘅我，唔係好多日子可以街場開無雙，有把常用武器超爽，第一次街場38粒

請問點樣拍片或cap圖架？想留俾子孫睇

練好單手玩未 左手拎電話 右手拎手掣

拍片未長禁左Joycon粒正方形掣，可cap之前30秒既畫面

我一直用條脷玩㗎喎，乜你地用手咩

如果想成段呢？我部機冇卡都得？

想要錄野就要買capture card再駁落電腦一路錄一路玩
當然你可以放部cam/電話係到一路錄一路玩(如果你係用電視玩)

張卡貴唔貴？係唔係usb？

4-6有冇人排

你應該冇貴唔貴既問題

唔係架，如果少用，一千蚊我已經覺得超貴，我pro掣都未買呀

神狙呀

佢隔離把銀噴發光

我最多丟個炸彈過去盡救架咋，冇塔冇垃圾桶佢嗌破喉嚨我都唔會過去

Happy Friday

聽日個fes場

At a certain point in the match, an impenetrable dome will fall in the middle of the map, trapping everyone inside, and keeping everyone else out!

買PRO制啦 誠意推荐

波波唔用體感喎

吓

八點三跑?

抽中1.2

你真了解我
不過pro掣都會買，啲掣大好㩒啲

我應該都會買

三跑已開

買sp色😛仲有冇

等carry

我樓下有SP2 Pro

-1

sorry好似開水炮太遲

你寫個地址出黎參考下

Pro唔用體感 手感會唔會好d

仲有無三跑

W3 -1

飯前last

仲諗住有奇蹟

差少少姐

三人最後嗰場好似係冇喇叭？
油唔到地打得好辛苦

唉，打下三跑啦...
有冇得john

三跑求carry

-2

岩岩完場

分開左打姐，痴埋應該無事

W1左

開機先

入咗

係喎要 update

W3

好驚險

好波

仲未得?打多場先

我係 200

原來你入左黎了

miss 咗粒三角炸彈

頂，斷線

有冇巴打可以carry三跑

有冇位

三跑雙排嗎?

夠 謝carry

開咗，但我打到十點睇下有冇排

有你係到好快1200

今日等我carry你

臨尾黎斷線

我想用喇叭鎗呀

謝carry，休息一陣

謝tama 巴carry

有沒有三跑位

有呀，請入

仲有無位

Full了，不過我打到十點

得嗰兩丁友都唔知做乜

我等10點後果Round 吧...如果仲有

我現在出，你入去頂我啦

又係 -2

正呀喂

三跑神器他媽巴

我第一次450咋
謝carry

ikasu

波波discord

靠你carry

難玩到呢

THX 巴打CARRY

三跑 -1

顏射炮點撚用架

Sorry 斷左線

我也斷咗

又斷

又斷
唔玩啦 謝carry

又斷左兩件

咁我都唔玩啦

依邊-1

快

冇人 john

可唔可以join? 1032 6330 9451
みもりん

三跑夠皮

原來係巴打你

之前已經add左

仲有冇位

仲有冇位x2

仲有冇位x3

仲有冇位x4

早講啦，自己開咪得
不過我熄咗機lu

仲有冇位x5

頭先講完x4 開咗兩分鐘冇人join
就同咗街人打

我都係 講完自己去左打

solo緊
十二點開

我過多陣有機會就join

油地出緊嚟

籃球場似又係狙場

開咗

-3

似未add
4044-4464-7621

好似冇add你

唔見你

有add 但見唔到你開咗
我係EXX

今晚同你打過啦
而家再開

我見到佢個房(好似係)

圖鑑都入咗嚟

-2

我見到你哋on 但冇得俾我撳合流
一係你哋雙啦

我都係淨見到你地on 但冇房入

㩒咗2人開始但冇街人入

二人行

你哋開過啦一係

W1死唔去但係唔夠蛋

我開咗場-2

走太遠

放住街人先玩住等

有轆真好

我打到搭九左右

繼續-2

救1死7

tama

last

Teddy

差一粒

好想試一早偷雞打排扵銀，不過好難起身

拎銀

打油地就打得好好地地
一打真格就冇贏過
點練？

唔訓

條街人斷線

咁黑仔既

我真係最廢

唔係好掂, 聽日再打

今日係咁先啦, 再輸跌rank

打埋真格，連油地你都唔識油

可否join你地?一直都只係玩街場。
今晚9-10點後會打fest,平時打三文魚多，無就打下Rank.
Friend code: SW-3398-6494-8787

無問題呀

唔係改弱左咩

改強咗連射

今晚試下先 我都好鐘意用呢支野

連射的間隔從22/60s減少為20/60s、由於提升了連射性能的關係為了不使他的塗地效率變得太過頭，所以將他噴散的飛沫數量以及塗地的半徑進行調整

擺好個陣打fest先

等版主carry

熱唔熱定身先波波巴

我啱啱起身，喝緊咖啡咋

打陣300跑先而家380分

可唔可以加埋我一齊玩
Friend code: SW-4359-5300-5036
不過我技術麻麻

留fc就有人加你地嫁啦

練體感日

打完一場rank之後我決定關左佢

咁樣好難進步嫁

練槍果到開又無事，入到場打就食曬屎咁
控到控唔到

獅麵雙排

必經階段嚟

dispach巴入左黎

明明試槍果到控到

試槍嗰度我係神狙嚟

打到成pat屎咁

贏就得啦

我練緊體感，所以.....

轉四排?

夠人嗎

夠

你我disappach同E爸

Ok，四排已開

初心者體感練習中

我買咗pro掣先試，你寫咗屋企地址上黎未

練定完差唔多

唔抵呀

我盡力清場，你地執蜆

當巴唔用筆去偷入波？

用緊體感 我用筆應該死得仲慘

我決定有勁人carry，fest先練體感

起雙飛

打得好好

Dis巴同獅巴經過嘅位冇敵人

有高手讚

我斷左，sor

小問題啦

唔緊要，周時有

嗰場對手麻麻哋
有吓一拍三件

突然無左體感唔憤

灰，公司wifi好廢

咩事

比人屌到上門口

琴日我地都係，場場斷兩件

入左rank先知有新場

做啲野先，比幾分鐘我

係咁柒

Ok，直接係度等啦

俾支筆撚

而家兩頭唔到岸 體感又唔係，唔體感又唔係

不如開咪吹住水先

頭七好重要

今日好似殺得好多

有兩個唔用體感既活靶係到幫你吸仇恨

俾支火炆壓住出唔到去

有雞先定有蛋先

依題會引發世界大戰

btw更新咗之後英文版佢地啲對白多咗好多meme

去個廁所

我last啦，放lunch

圖鑑巴都係歐版JJ ?

我日版
張圖reddit轉過嚟

對面把遮最煩

休息一陣，食D野2點返黎fest

我都落去食野先，之後打fes

去返武器場練體感先

我用咗隱形章魚係佢行緊時伏佢

一野拍死佢

我只可以趁佢潛就用水球車佢，一係佢開遮就要左閃右避咁殺佢

我啲壞習慣又黎 企係到打人
Disappear巴係唔係手持體感

4排已開

開機中

唔見巴打既

見好似唔夠人所以出去睇睇先

應該真係唔夠波波同獅麵都未返黎

第N屆豬隊友互屌大賽開始

最後幾秒會封左中間個位

落街做D野先

宜家有冇人carry我

求波波巴carry

原來fes冇雙排

有波巴carry

有飛花首領坐陣，可以食殘廢餐

-1

我買埋野就返黎啦

我係廢渣隊員咋

首領緊係食殘廢餐等人carry

今日fes落街都唔帶機

落街幫人買啲野

頂，個場會關門嘅

一人一隻pro手掣

關左唔會再開

sp2色

自己一個

我玩埋呢鋪 你接我啦

點解呀 唔洗就我

入面困獸鬥嬴左可以穩拎中間地區既地

我晏啲先玩

你地打開推定幾分

果然有DONG既carry

版主

無定 因為求其打

有版主dong二三千左右

我1800左右唔夠打了

分數只係浮雲
除非就黎有牌

仲可以跳返出黎

但係最大範圍係屋企

首領開無雙

dong巴

洗一洗碎

呢隊勁野

玩下野先

好準

笑左

屋企互換咁

你一召喚即刻飛去

有無人打fes
利申: 未開始打

2038

咁高嘅，我同你一齊打得1839

1852.4

睇個人嫁

我依家係1967.2, 最高2038.9

關自己本身個分事

你地唔開多場打?

有無隊

木爸同clay巴

玩無可玩

一開始封左右，最後封中間
如果夠硬淨一開始衝上去拎人地座山 居高臨下射下龜
如果隊友都派膠就拎番自己果邊座山就夠
臨落罩放落雨好鬼惡

點先咁高分，唔死連贏十埸？宜家先1325

慢慢玩就得

又係佢地，可以報仇

狂輸狂扣

贏高分嘅對手

立flag屌

櫻花d 人勁，街場神carry

已經升到12xx分，打到灰 每場打少個

never give up 呀巴打

有冇櫻花隊？

我反而覺得紅隊平均低Rank D

其實神個個係你

好多花隊，係咁打自己友

好多一殺零殺BB

叫我?

波波：輸上99

我一殺零殺，隊友十幾殺

我打住咁多先, THX CARRY

一埸都末玩

離晒譜對面斷一個我8殺9百幾p都輸

點解你地唔開房打

謝首領carry

因為五半要出街

每舖都有20 Rank以下同隊

謝兩位版主carry

彈出彈入

原來呢個係你

有無6點櫻花團

宜家4人櫻花團 -2

ADD SW-1005-4813-6428

就黎要休息，今晚可以

係
不過我有時會改下個名

又係佢地

油地賽
只要keep住個意識：我要油地
唔夠人打就走佬

利申：C+50

C-50

C-500我

活動map識唔識玩 好明顯
第一輪要搶 左右直到落閘
第二輪要搶中間

好撚怕隊友痴埋一齊行，分頭油啦做咩姐你

今晚有冇大佬carry，櫻花
利申:玩得三日

打咗兩三場，仲以為係一開始就搶中

唔好咁躁 食完飯一齊打

如果左右 一人一座。比人搶左中 輸左9成

多謝提醒，即贏一場

真心燥，場場都有1殺BB，又去返千六

有無人宜家打 櫻花 爭2個

中間先傷 ，最好飛入去幫隊友手

不過更加要小心比人油左屋企果到一大day

Zap真係練1on1嘅恩物

點解咁得三日玩

宜家你地油地開波係直衝去前線？
睇 youtube 日本仔S+ 都係兵分4路 油好曬屋企油出去
感覺日本仔咁有效率D

隊友五十幾級拎Nzap都仲一殺真心唔知佢平日玩乜

緊係兵分四路
大家又可以鬥快儲大技

所以岩岩有隊友我行左佢又左，見佢行左我轉中間又見佢射我背脊真心燥左

有無人櫻花想打四人？ 6956 9355 7293

一齊

上面2位已加

咩名?

經常都咁 無得溝通嘛
開波一齊行右 諗住自己去中 比右路佢 點知又一齊跳去中
最好跟開場企位分

出去，今晚深夜場

好多新巴絲

都唔識

場已開

我地哩面-1

贏20輸15，唔駛做櫻花隊豬隊友，謝carry

岩岩加左兩位，開左場，我同朋友一共2 個[jmk]

有無1位櫻花？
無就休息夜d先打

三日前先出機

GM , ER 巴過去佢地果面打吧
我休息先

我係E字頭，都加左兩位

如果我d隊友咁聽話識跟企位就係

1殺 老伯

重開左房PW 1111

join咗

我先係豬隊友，唔係贏仲多

睇錯，我以為得三日玩

我都係豬隊友

明明開曬無雙

同完老豆食生日先再打，求大佬們教下小弟上手

今次個埸

殺一死六既雙槍未係我

唔記得加你

那有無雙

係街首歌真係幾洗腦

GM巴去左邊

4排櫻花差1
6956 9355 7293

岩岩有件出左去洗

加咗，but食埋飯先再玩

連㩒二次大技掣=出飛花無雙

新場三區輸哂都贏

油到過對面屋企=必勝
油都油唔切

唔打四排感覺好難上到2000
不過都max 左 收工

總覺得今次個限定場，中間位置好似拔罐吸頭

過左二千，99
今晚繼續帶人打

廢J團子想玩team有無巴打carry

油地都17殺

所以就係要衝去佢HM油油油

我食飯先
謝carry

兩個勁人話要衝分，最後衝唔成，自己轉左單排

兩個0殺都贏

試過4條友入曬去 對面得一條友 出黎油唔切

4排櫻花差2
6956 9355 7293

新手一問
想問下點樣揀隊

係咪最後30秒反勝

廣場近郵筒有塊MON

係 本身比人射到去門口

老實講，fes比平時雙四排悶，冇一個大目標唔係咁夠刺激

但係可以鳩

仲有練默契

請教各位巴打用咩武器？想用雙槍，但有好幾枝，應該點揀呢？謝謝

用左單機最平果枝先，我覺得果隻最易入手
之後就係牙擦果隻，最頂級就係雙紅鑽

飛花無雙專用武
殺數等於三人總和

謝謝巴打，我見有枝雙槍銀色，另一枝係紅色，咁應該揀紅色好d？紅色距離遠但大絕好似銀色勁，好苦惱

有得禁Y掣試嫁嗎 試下邊個就手
就手殺人殺得多，好過大技好用

油地都好緊張
手振

咁我試試先，謝巴打
Btw今晚歐版係咪有event？

應該下星期？

輸左中間, 出黎時唔覺意捕到兩落腳點
之後比我地反勝了

你老味，睇到眼盲

色盲mode

岩岩啲巴打既fc要搵返

籃球場我眼中全部係白色

好難睇，啲人行緊都睇唔到

出到中場咩都睇唔到

仲打唔打?

我可以呀

殺多多都輸九成係呢個劇本，
打到想攞人99%咁款，
最後推太前一次過死晒，俾人一次過油返晒

我宜家開

黎唔黎

-1
有高手carry

夠 差你入黎

我入咗

公會黎既

咁勁既

食完飯熱身

公會巴

仲有冇人carry我

新手巴FC係咩

有兩個公會巴 你加佢地，我沖涼

波波跟我入啦

SW-1005-4813-6428

原來add咗

有無櫻花團？

通常第一次死就係30秒 仲要隊友一齊死

你地咁高分嘅

十點？可以

公會巴有返咁上下實力

想join可以嗎？

你唔係歐版咩

我拉低咗個平均分

我通常先開房，再上黎搵就好快齊

有冇大佬carry，櫻花
SW-4064-3945-9799

只可以同返歐版巴打玩？唔係淨係event唔可以一齊咩？

而家就係event(fes)緊

了解，祝各巴打成功！

加油

過左可以一齊玩

一陣有冇團？

四排-1應該

可以，已在線

等緊兩個巴打，佢地solo緊

等埋兩個巴絲

新手 手殘勿屌

我都係新手

比人叫做家務 讓位比巴打入先

有無room 可以join？

練下桶先，有位有冇巴入？

想join

你同上面數字名巴合啦

5464 6192 9420
謝謝

我返來了，應該夠人開多間房?

他媽哥池巴，得啖笑巴，召喚

版主，就爆post喇

801063383725 仲有冇位？

等你開

開場應該差1個巴打

我又想join呀，加我

點join呀？求救

你歐版打唔到日版既fest嫁

原來你地仲打緊fes

我add你地？

巴打，我係歐版

我開左房，不過計左你應該差兩個 有其他勁巴打打緊solo，唔睇post

Fes 緊玩唔到其他
除左三跑

各位成績如何 暫時9-2

了解，咁等你地玩三跑我再join各位

92解咩

fes緊嗰陣強制只可以玩fes同埋打工
打工幾時有請睇時間表, 個網自動跟你時區唔使計
右上角轉去japan睇到fes時間

但我好似未加你地

9勝2負

我又有彈出彈入

我夠數啦，打多陣8人場就訓教，謝carry

4排-1

多謝大佬們帶打

第一次用黑ZAP 真係好勁
自信翻曬黎
宜家15:9

四排欠一

未add既可以add埋入我間房啦 1032 6330 9451

聽日三跑見啦 攰了

聽晚見

Pk

4排櫻花-1 6956 9355 7293

好灰.. 幾場都有4K 狙做隊友... 完場一睇最底分+最少殺分.. 做咩用狙害人

最少殺人

みもりん added

出去繼續打 fest 先

推得咁快

其實搞緊咩

我出返去先

入黎單挑嗰個係你？
留低一齊輪住玩嘛

如果可以襯件小背心就好

有拖鞋嘅

係我嚟，同fd team 所以改咗名

廢物online了
頭10分都要打三場先啱啱過到

996

997

998

999

1000